覺唔覺得唔下載動畫黎睇既人根本唔尊重套動畫

線上睇動畫根本係mk behaiveir
唔尊重入面既角色
唔尊重個聲優
吾尊重製作人員製作條片既心血
根本冇誠意睇動畫

線上既動畫片經過咁多壓縮
你地對唔對duck住聲優把聲

最愛線上看

唔飛去日本用60寸大電視睇生肉都係對套動畫不敬!

咁買碟睇叫咩?

agger
睇ebb = mk
利申: 用緊

55

不見不散

你記得先好

識9up嘅唔止得黃子華

所以樓主買起個聲優翻屋企聽？

MK Husky

覺唔覺得唔買BD睇動畫黎睇既人根本唔尊重套動畫

sorry lor

可唔可以原創新野
睇個標題,已經背到內文

大家都睇得太多垃圾__ d post

未撚ON9啦 真係尊重就買BD

岩 睇b站支持正版